支持提名香港警隊競逐榮譽獎項

係咪應該支持呢？
英美制裁港共官員同警隊高層既同時，比人提名和平獎，瞬間成為國際笑話，順便攞番國際焦點

係咪應該咁玩？

cap圖from 100毛

最好成功提名 呢啲野唔怕搞大佢

唔玩膠
有時間上Twitter做任務好過